黃道十二宮亂輪續篇

自稱「再生人」的已婚的士司機於前年涉嫌性侵犯情婦的一對女兒，包括強吻12歲幼女X，又要17歲長女Y進行多次性交法事「黃道十二宮」，稱藉此可替X解劫，涉案50歲被告李國明被控強姦及以虛假藉口促致性交等共16罪。案件今於高院續審，兩名女事主的母親作辯方證人作供。

事主母親指，與前夫結婚後育有兩名事主，但這段婚姻以離婚收場。而被告為事主母親的街坊，曾展開追求，但事主母親當時仍有家室，遂拒絕被告。至2010年兩人拍拖，當年事主母親和前夫已離婚。於2012年時，被告因身體毛病常和事主母親爭吵，兩人分手。於翌年被告主動聯絡事主母親，兩人復合，惟被告得知事主母親在分手期間結識黑人男友，非常不滿，又抱怨兩名事主接受母親的黑人男友。

此外，被告於2014年12月時曾在事主的住所突然暈倒，醒來後以另外一種聲調和速度說話，聲稱是高僧上身，而李國明現時已再生。數天後，被告又以高僧身份傳短信，指李國明已在泰國去世。而被告之後自稱多個身份，如「察猜麥加度」，有超乎常人的能力。事主母親對此半信半疑，但未有特別理會。於2014年5月，涉案胞妹X曾告訴母親和胞姐Y，被告曾吻X的咀，但表示不需報警。而事主母親事後質問被告，警告他不可太熱情，而被告則指無法解釋事件。

事主母親又指，Y在案發時段未見異樣。直至9月時，被告和Y透過電話爭吵，被告和事主母親之後返回住所。被告在住所坦言：「我同Y扑咗野」，Y指有14次，但都是被迫，其中第10次「穿埋，有血」。被告反指Y非被迫，還很享受，遭母親掌摑共兩次。事主母親5次要求Y報警，被告亦要求報警，都遭Y拒絕。

案件下午續審。事主母親指，爭吵後她和被告晚上離開住所，翌日清晨折返。而事主母親早上再質問Y，Y指被迫替被告口交，亦叫被告替她口交。由於Y亦承認和男友曾性交，令母親憤怒，掌摑了Y。事主母親庭上承認在爭吵時並不相信Y，指她在案發期間並無異樣，而Y從未提及此事。

事主母親又指，Y在爭吵後曾到生父住所留宿。而事主母親兩度致電Y，Y在電話中稱：「我依家搶咗你男人，你係咪好嬲？......我個胸大過你，你都老啦。」，以及「依家都無人X你啦，你都老啦，死八婆，臭X賤X。」事主母親遭盤問時指，認同即使Y自願，被告的行為仍是極度可恥，但亦認為雙方都有責任，若Y是被迫，難以和被告發生14次性行為。

而在盤問下，事主母親稱2015年9月20日，即案件揭發前，當時她和被告暫時分開。惟控方讀出被告和事主母親的短訊對話，事主母親在9月29日在短訊稱「老公，我愛你」和「我信任你，尊重你，守候你」等。事主母親指對話不代表真心話，她當時心亂如麻，在不理智下打了這些內容。她指曾探訪已被捕的被告，但探訪時已不愛、尊重和信任他。她解釋被告雖犯錯，但因仍想知道事件來龍去脈，加上可憐、憐憫對方，才會探望他。

此外，事主母親指曾在案發時按被告所要求念佛經，她解釋自己作為基督徒，雖然不相信他人的宗教，但會尊重，如入廟拜神。

好癲

痴9撚線

成家都變態，狗種

嘩 遲下邊個幫Y埋單就爽

扮聖鬥士食女？